經得起考驗既信仰

少少風浪一定會有 安慰下自己正股驚閪
優質股票應長期持有

我們在連登的神，
願人都尊神的名為膠；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在連登。

我們日用的膠幣，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕假膠的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離耶教。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。膠們。